傳林鄭一陣宣布《逼上加逼60歲以上》又多一班廢老加入2蚊搭地鐵

傳林鄭一陣會宣布

圩鐵冇人坐到要咁保貼

堅定流呀我細膽唔嚇得架喎

又邊到吹風

打算收買廢老對抗年青人？

仲好啦，到時出文宣話抗爭幫佢地爭取到 2 蚊搭車，一齊出黎抗爭！！

屌
可唔可以peak hour冇優惠
班老人家真係長途車當短途車搭

所有交通公司再開心，因為全收正價，差價由政府補貼

今朝星島報紙有登

林鄭究竟知唔知民間疾苦，我果到自從有咗$2，多咗老人同我一齊排小巴想舒舒服服返個工姐，可唔可以過咗9點先比用呢個優惠

與民為敵

唔係補差額至半價only?

廢老就專揀長途車，搭兩個站就落車
冇其他人落車，得佢地一兩個慢慢逼落車

我未夠60 都用緊

好多人坐wor

佢地唔洗番工神早起身飲茶有撚用

屌你老母
非peak hour 0$
peak hour 正價啦好冇呀
正臭閪

真，啲老人家咁早同啲後生爭咩

咪係，返工時間一齊逼地鐵巴士，真係阻住地球轉

條柒婆就係特登用後生D錢去貼廢老
吹咩

我同層有對老人夫婦，成日朝早同我一架小巴佢地真係當去飲早茶，問題係明明樓下都有茶樓，佢地係都要搭車出去飲

正

利申: 就黎60歲

港獨之母真係唔簡單

佢地當晨運，真係痴線

屌佢老母啦
正正當當咁搭我都覺得無問題
衰在香港啲廢老最中意搭架幾蚊車搭一個站
之前見過明明兩架車一齊到，一架幾蚊，一架過海成廿蚊
有對廢老突登上貴個架，話咩賺多啲

離撚哂地

真係仆街到一個點

2蚊塔車, 無所謂,

但要限時段囉, 8-10 , 17-19 呢2段時間就應該正價

搵班老人用兩蚊搭多D黨鐵
然後政府就可以用香港人錢補貼差價比黨鐵

真他媽垃圾

其實係賄選

PEAK HOUR根本唔應該搞呢D

啱啱60 正

你有冇睇唔記得鏗鏘集定新聞透視
班老人家好鍾意朝頭早同啲後生嘅一齊逼地鐵嘅

啲廢柴麻甩佬好鍾意博懵呀

After
要擴大到7-10, 17-20兩蚊無效，單程過廿蚊照收半價（例如968）

唔明點解我地個政府搞乜都柒過人

2蚊搭過海線但下個街口落車

珍 佢地最鍾意揀過海巴士搭

騎牛線962 968 969加快淪陷

屌你老母 97之前出世班友仔就拎晒福利
個個上晒樓 咬長糧
後生嘅乜柒都冇 坐巴士都要比正價

屌哂政府班高官，派錢又唔見咁爽手

因為有腦果班一定唔會做特首

無腦就搶住做，所以香港搞成咁

買得幾多年
最多咪20年

而家已經用廿幾蚊巴士搭一個站...

劏房波唔怕會有赤字咩？

超過某個價按比例discount
過海車、新界長途跨區線一律$2以上
減少資源錯配

明明作地都只係比兩蚊
就硬係覺得賺左
乜撚野心態

係有心搞，不如全民兩蚊啦

推廣60歲老黃絲一齊搭窮政府得唔得
搵一日一齊不停搭一個貴站重覆出入
八達窿由財政健康中年黃絲負責charge
每人入佢20蚊都有排玩

我知好鳩但要諗多d抗爭方式比和理非參與先得

搞黃色巴士，好似uber 咁

2元乘車擬擴至60歲 料57萬銀髮族受惠

係我地返工一族納稅補貼佢地架，諗起真係好撚嬲

CLS

強列要求A線都有2蚊，欖炒

真係好想收買廢老喎

不過歸晒邊㗎啦 你估真係民意逆轉
係嬲撚在人流問題 搞鳩我地啫

今日坐106a，已經頂晒閘諗住飛紅隧，有個廢老無端端紅隧㩒鐘落成車睇住佢一個慢慢妹住落

2蚊坐兩個站
又要爭位坐
落車慢慢妹

又係例牌開頭
受反修例乜乜乜影響經濟
屌你影響經濟關2蚊搭車咩事
你估比班廢老多啲地方去就可以刺激經濟咩

類似食buffet果種
要食到嘔先回本
……丫但係buffet都叫做幾舊水
$2真係理解唔到

拉
呢D消息都無得FC
到佢真係宣佈先算啦

長程過海巴
廢老總站上車坐幾個站就落 難為後面迫唔到上車返工果D

戒咗黨鐵幾個月，佢地慢慢搭

65歲先有長者卡，實行上會唔會有混亂

出多啲福利收賣人心，遲啲再減下稅，淺黃就會少左，希望炒車

一早用緊綠卡

只會證明一樣嘢

越反越多著數

你搞緊笑?

今朝搭26小巴
本身已經多人，睇住有個死廢老
廣福邨上車，廣福道落

然後口中念念有詞:年輕人，記得準時番工

呢個真, 搭D 特快巴士即係變慢巴

公道d 好, 咁廢幼半價又點計

應該一折乘車
廿蚊車費收兩蚊
四蚊車費收四毫
自然唔會出現長途車短搭嘅問題
資源錯配

因為d死廢老佢地覺得好撚底 搭車出去當旅遊
垃圾政府從來無聽過民意

唔知有無可能整到朝早某啲站只上客
區議會呢啲有機會可以同巴士公司傾到

政府咁離地
又唔會聽後生意見
點會幫你班蟻民諗野呀

最撚仆街有幾蚊區內線唔坐，專登揀廿幾蚊過海車搭一個站
納稅人貼錢之餘又阻住返工

又同打工仔作對

逼鳩人搭返黨鐵

大學已經用用廢老卡搭黨鐵而家冇搭咁濟

應該取消就岩。日撚日塞站站停。
廢老應該去堆田增加土地面積就岩。

最慘好多廢老神早係趕返工呀

點解可以咁撚無腦

上次用完大肚婆，今次利用老人家，下次再用小朋友

根本就想俾壓力民主派，叫佢地快啲選內會主席

中小學派錢喎

只要佢設時限性
避開繁忙時間
佢降到落55歲我都支持

無宣布播

「係都唔比優惠你班無未來既年輕人，吹呀？」
屌你老母

迫啲 啲阿婆對波周圍hi

cls柒婆
明明得罪班後生嘅
正常人都會諗計點樣氹d後生轉軚
結果柒婆永遠都剩係識向班後生潑火
香港人有呢個cls特首係咪前世做得壞事多

係要搭過海車飲茶呀，吹咩

sad but ture既事實係...

潑咪潑囉,6月到依加佢有咩損失?
驚你班後生乜野?驚班狗打得唔夠大力仲要加佢地人工呀,你班垃圾,吹呀?

之前返工搭小巴都係咁，20分鐘一班得16個位，好多返工返學都要搭
D廢老長途車當短途搭，但司機冇權拒載
有時D師奶都嘈浪費晒D位

正苦真係cls
返工返學要迫巴士嘅人
係peak hour 見到跨區/過海巴淨係搭兩個站就落車嘅廢老
都唔知比咩反應

拉攏廢老有用咩？覺得兩蚊好大恩惠個d廢老除咗投票之外根本無能力街頭抗爭，同樣亦無能力反街頭抗爭。

建制派政續

近來多個建制政黨都向政府提出，希望將「兩元乘車優惠」放寬至六十歲以上長者，如民建聯、實政圓桌都有於《預算案》建議書上寫明，工聯會、經民聯及新民黨均表示兩元優惠廣受地區歡迎。

係就搞學生2蚊啦
都on99

繁忙時間根本唔應該有優惠

箍票策略？

好快全港人都有精神問題，到時個個都可以2蚊

而家學生地鐵唔係$2緊咩

就算唔補都無所謂架
到時年尾蝕錢咪大條道理可加可加機制加多啲
點會輸比你啲小市民

搭大西北過海巴係原區落車 拎支拐杖隊下隊下一上一落搞五分鐘 仲要唔知點樣死個位出黎比佢落

我覺2蚊或幾多蚊無所謂...但唔應該政府去補貼差價...

起碼返工放工時間唔俾

幫少數派立功
又方便俾五毛轉方向由屌政府再改屌老人家
應該宣揚林鄭為求成功分化
不惜擺老人家上台 捆綁佢地係對立面

長途巴搭兩個站 然後妹下妹下咁落車
佢地貪方便但係麻煩到好多人

廢老日日入機場晨運吖笨

正解
明明唔過海, 朝早8:30 係深水埗上970去佐敦落車, 好多選擇
唔好阻住啲廢青廢中返工

不如俾個優惠佢地, 返大灣區坐金巴、高鐵一個月一次單程免費
有上冇落, 唔好返香港, 留返啲廢青廢中係香港喇

係咪真架
咁番工時間可以繼續攬炒
九龍塘站依家已經好撚多廢老迫埋番工時間一齊坐車
諗起會多埋60 - 64歲既廢老一齊迫就好爽

的確d廢老思想係咁

再唔推行動po 真係有機會完

全民勇武 唯一出路

「政府」咪即係你同我份稅

過海算碎料啦....
見過機場巴都夠膽上

揾d藉口送錢地鐵駛啫

機場有2蚊既咩

八達通都唔撚識用喎
你仲搏佢明?

唔應該政府去補貼差價
咁仲會有人去補?

咁我哋自己幫佢下調到60歲以下都用得囉

哦

一齊囉
本身已經跳閘+綠卡接近半年

Local 速遞公司大量請60以上人仕創造就業

A車冇, 但E車有

一齊用囉

全部都發牌野...政府話事架啦...同埋外國好多連嘟都唔駛嘟...唔駛紀錄...係老人家就免費搭...香港有兩蚊收其實啲公司都唔駛點蝕...如果黨鐵個啲有鋪頭既仲會帶動埋消費添...

係呀, 外國外國
依度係香港呀麻

都無衝突既依家香港爭取既好多咪又係外國野

根本應該係咁，外國啲乘車優惠都係要peak hour外

2蚊 不如 2折啦，起碼減少啲人特登坐貴車

林奠就係知道香港人點都會堅持返工

你早d出門口咪得囉

警犬殺完人 自己仲有命都會準時返工

叫佢跳樓 賺埋醫院嗰份 唔好蝕

慫恿銀髮族和你塞

仲有個差價係我地比屯門為例你搭輕鐵去跑馬政府最多補3蚊你搭960 我地要補成9蚊

是與年青人為敵

重要係用公唐補貼差價
條數好融
$2 搭過海巴士兩個站 然後政府補貼差額

用納稅人錢 利益輸送 xx(

華人賤種